[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (13) 響鬼 love you 3000

期間限定unvault: Loki PRIME + Volt PRIME

最新equinox prime

下一輪新甲: wisp

唔知會唔會有既響鬼skin

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

另附巴打如月千早既各種戰甲分析作參考:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多d bugs, 後者穩定d

2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 同埋有升過既裝備係唔可以攞嚟交易..只有prime同特定物品可以用嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答

留個靚名先
BTW x-box呢

識x-men但係唔識x-box

PS4玩家新手上路

我打到金星已經打唔痛D怪

電台任升到上30lv
可以繼續半退休狀態

有冇升mod
用緊咩武器
Rk幾
睇下大家幫唔幫到你

重開post喇 又無xbox

新 post 推一推
聽日套Ass prime 就整好，好期待

合隻犀牛就好易通關

歡迎加入

希望你唔會太失望

琴日先玩 應該最開始劍士個套 唔係好知要做咩

咩黎 我全部野都冇材料做

你有冇幫D戰甲 武器落MOD

有 剩係得壓迫點升爆 錢同碎片好難賺

做主線任務
再一步步開新星球
可以睇下商城有冇武器可以用遊戲幣直接買黎用住先

26段已冇動力玩
等railjack

分分鐘要等多成年

新post留名

仲有New war
但睇dev stream話會Tenno con後先出

hea到tenno con先
打番個幾月終於追番個fd啲進度
白金之力不容小覷

犀牛真係新手恩物
Mod 可以分解做endo 再升
PC定PS4
PC你可以等今晚我比d mod你
PS4就睇樓主有冇多
X-box 就自求多福

你Post下用緊咩武器

新post問下司巴幾時死

division2死都未到我

我得一出黎個套裝

我玩PC 我上網睇我未打到犀牛套裝
gara就有2件

你買住d武器用先
我上個月清左次倉
要今晚睇睇有冇野比到你
留個ID黎先

KARA168 THX師兄
我打主線任都狂死 走佬咁解任 都唔太明點練

有冇生命力呢張野
好好用
初初玩就真係難
我就好彩有個巴打送左套火雞p比我
唔好同怪硬打住
直到你有錢買槍
入升到好似7rk定唔知幾多rk就r個火槍藍圖
入氏族問就有人送
爆好用

買次prime access 條路會易行好多

多得個個巴打我唔洗買
不過如果岩岩起步真係會方便勁多
依家又有個Loki p
萬用甲黎

loki間諜必用
熟習下路線，之後用其他甲打間諜都冇問題

邊個話間諜先用
咩場都用得
Loki萬歲

sor少用Loki
平時習慣開坦克出去

Limbo 入虛空企成場

沙人真係好爽
想死都死唔到

沙人+致命匿殺
冇得輸

尋晚隻inaros打sortie1-3前唔記得除返之前解riven個流血key.
打到kela先發覺點解少血咗咁多
但係仲係咁喺佢隔離盲劈

但沙人極化真係煩到死
勁難升

精英聖殿吸經

求撚其就得喇
夠位加血加甲加多張adaptation就用到2046
d技永世唔會用得著

岩呀
所以我冇極過

精英要件甲30先入得

打錯左
自膠

普聖都係麻煩

精英好少甲可以一支獨秀
好睇隊友

有隻saryn volt就有得打

我發現單人遊戲時音量正常
但有隊友就會遊戲音量變小
已經試過通訊>不進行但冇分別

有冇人share吓Trinity長衫skin配色？
點搞都覺得預設最好睇

預設隻色一向屈機

終於推爆上個post

係咪有人開咗mic?

閪狼大召喚術

awoooo

唔明

其實有冇方法轉做台幣課金

有人係度打awoooo
之後隻狼真係出咗黎

用左呢張把蘭卡crit都係唔過百

point strike加max zoom已經過100喇

咁應該我build錯

咖哩棒應該轉volt比較似

幾個月冇玩 多咗啲乜嘢 nerf咗啲乜嘢

多咗個肌肉婆warframe?

自己睇

乜都無多到

下個update就fatfatla

多左隻打過百次都唔肯跌藍圖既on9蜘蛛

可以感受太陽既威力了

你刷電嗰個?

其實有d想要擺隻掃地機械人係船度

有ordis幫手清潔
我覺得ordis唔會允許隻機械人係船上面出現

想重新入坑 但想問下呢度係唔係無乜人玩PS4版?

司巴正正係ps4版玩家

呢度全部都係玩xbox版

ps版另一隻驚黎架喎

歡迎重新入坑

switch 農夫版留名
switch 真係好lag
入平野又load 勁慢

Switch 同x box自己開個post

啱啱開咗黎玩 有啲唔慣 打Lotus嗰個活動係咁死
唔知係咪因為件Warframe太低lv
想問下你地Ps4嗰邊有冇氏族？？我比之前嗰個踢咗出黎

有呀~不過成班鬼佬嚟
你想入就留id喇

未裝mod呀？

似係無乜升過多d

不嬲都係裝三張umbra mod 去升

有嗰3張係安全d
無亦都無所謂
利申: 打咗咁耐都未有意欲升爆晒3張

光環forma大家用會係邊隻到?我尋日第一次打仲裁出左一個，諗緊落毒媽定chroma好

唔係出bp咩

係bp，跟住即刻整左1個試下玩

入落nova度 加速減速都得

落落隻vauban度等佢rework
負評你咁撚快出

差d唔記得呢隻甲

希望vauban二技可以保留
set條線整跌敵人好正

慘 白金又無折 人又少 又lag
新手咪用switch 玩

通常自己放黎玩

真係未升過
隻悟空係我臨退坑前整，但整完就無玩啦
點解會係成班鬼佬
溝通唔到喎 無香港人玩咩

香港人會團結就唔會俾人分化到今時今日啦

點解會係成班鬼佬：因為個族係鬼佬群佢地好過群其他智障人仕

智將冇分人種

有冇巴打有玩 switch ?

你又有你既道理
當練下英文

雙爆catch moon 知唔知賣緊幾多
個網冇

終於刷齊把狼槌了

2500 你收唔收 2+1- pc版

都唔好用

我係賣

收集癖

係喎 梳 自

打咗7場惡狼就齊料

打咗4-5場就齊料

你地刷1定2?尋晚刷2，刷左5,6場乜柒都無

其實運氣問題
今朝第一場1就跌
2就隔一場先跌

刷2 刷幾場跌馬達同藍圖 面具一早有

刷左40場仍然唔見面具

+1
同埋齊左4-5set配件,就係跌得一張藍圖

新手留名 岩岩打到金星 應該有咩做

打番幾場金星boss 刷番套甲先

點解呢隻game 仲有人玩
D 打法無限重復

老實講有邊隻game唔係

新手想問打到天王星輸出完全冇力，而家除咗係咁刷武器熟練度同埋遺跡寶物唔知做乜

衝主線故事？

乜有武器熟練度呢家野咩

段位經驗掛？

刷錢 刷內容核心升MOD

辛苦哂你特登入嚟留言添啦

佢自己玩緊嗰啲唔係啩、不過冇我哋更新得咁密啫

入下士族整把長用啲既武器然後極化再打落去

我尋晚打咗5場咁上下就整得把鎚
諗緊追唔追埋個面具、因為戴咗都幾柒下

唔戴都咁柒 DE審美觀

Lenz 冇得輸

成年幾無玩
依家farm咩多
唔想farm kuva

剩係放背面都好正

Farm完新甲 仲裁任
之後都係返去Farm Kuva

farm步紋

岩岩開始玩應該有排都加入唔到你地既話題

睇你肝功能點
呢隻真係多勞多得既驚

Survival第三round已經好眼訓

唔比你掛機呢下先慘

淨係問D甲都有排傾

生存3 ROUND有時都開唔晒所以箱同locker

肯出聲基本上都會有人認你既

睇左陣巴哈跟建議揀burton, 咖哩棒，苦無，空刃
做新手唔會鬥氣亂揀

黑白P 既配件真係幾百搭下

新手想問下，
如果直接買prime access或者vault
會唔會好影響遊戲體驗？

依家打到火星，
仲未出到料砌隻rhino，
但本身用緊隻mag已經30lv左，
再打落去好似好晒每關啲經驗咁。

你有錢就買個access 會方便起手

今期prime vault可以選擇買,因為今期兩件warframe relic太難刷

EQUINOX果個唔太建議買
Loki Volt果個可以考慮

其實都冇乜所謂, 拎左果4千幾plat之後想要咩warframe都得
最緊要係eq pa包d裝飾品真係好靚

唔該晒巴打們解答
順手想問下 每日login獎勵抽到買白金discount機會高唔高?

好耐冇玩頭先入GAME 唔知從何入手

有人話你7日唔login 會大機會有-75%
我就日日on呢個月都1次75 1次50

主照鏡睇下自己樣
同多d扶呀婆過馬路

咁睇嚟我都係直接買個access/vault算

Loki萬用甲
Loki 萬歲

宜家用loki 間諜任無腦完成

咩任都係無腦
入場2技

係咪2技最長30秒?

Loki岩岩升滿左
好似唔洗Forma都夠用

我2技頂到2x+跑速流
好似冇forma
Forma 可以上坦dd
我用quick think 同川流不息 死唔去

巴哈見到個自己整戰甲排名既網 自己排下都幾有趣
我自己會咁樣覺得

歡迎大家一齊玩

有能力既建議課下金開戰甲/武器位
有好多都好好玩

可以打J 最愛用既女武神係S

有幾隻甲真係淨係用嚟解riven先會用
banshee / zephyr / eq / ivara

36.72秒

只不過係刷少咗嘢咁解
始終開頭無白金開位你係諗爆頭玩到想死
當然你都可以學我挑戰自己極限

打到索拉里之聲開始覺得打怪R痕
淨係裝mod係咪唔夠

買咗prime access 成個遊戲體驗就會升級咗 non-prime甲不了 太醜樣

終於hea到26

重點係要揀啱武器同裝有用既mod
第一版有link可以參考人

mod有好多種
現階段覺得你直接換武器方便啲

弱弱一問，任務寫既敵人等級x~y
點睇自己係幾多級

無關係
敵人等級越高佢哋打得越大力同血/甲再高
自己係冇等級
主要本身件甲30lv再極化
武器30lv再極化
自己隻人仔既天賦嚟提高殺敵同生存能力

唔該晒

以前近戰可以穿牆果陣狂用banshee 2技 +滑砍 真係好爽

集團拐刃曾經稱霸一時

俾返隻奶媽跳跳虎我

我張紫卡仲係度
個陣一路跳一路去終點
好好玩

Loki真係咁好用咩
要隱形我覺得octavia勁好多

octavia又係訓住等收工系列frame

新玩家想問有冇ps4 tg group

禁爆個ctrl制 loki適用於8成嘅任務種類

Loki 1技3技配合
仲有大技神控場
冇得輸

音樂甲就多個輸出
防同生存就音樂甲好dd
刺殺救援spy Loki sure

我自己覺得loki完全係垃圾tier
隱形有咁多Warframe做到，13技配合係依個年代都係冇太多機會用到，要過陷阱我用limbo唔好？
大技有太多種類既怪係繳唔到械，控場只有hildryn果種硬控先真係有價值

唔知啦
個個有唔同情意結
我自己Loki 暫時除左攔截未有咩任係單過唔到

真 自己鐘意先最緊要
依排勁鐘意玩hildryn
全能型，控作手感正，thiccccccck

loki隱形方便
一下2就可以
btw練習月球間諜都係帶佢

hildryn覺得係C族地圖先過瘾
大把護盾吸

octavia 隱形唔係立刻隱到 ivara隱形太慢 只能靠碌地limbo過唔到攝錄機 結論係新手用loki過關最合適

講咁耐都冇人講到個重點:loki擁有全warframe最高既飛身速度
跑spy既話堆滿持續仲有大把位堆速度,用得熱既真係單刷都快過你地一人spy一個點

我上晒跑速個d有次玩突擊個陣
有次一個人解晒A B去到C點佢地仲未埋機

Volt 開技會狂撞牆

冇

成日覺得隻嘢好撚似欣宜搞到唔想用

一個肌肉一個脂肪
差好遠

新手唔會熟識解SPY喇 同埋依家用指揮官解係最快

洛基廢嘅
6000經

雖然我玩間諜同穩形都係首推loki, 但月球間諜用limbo係快+穩好多
佢a/b點無視激光+電牆+冰地, 就算俾無人機scan到都完全夠時間解碼
c點本身係難在勁勁勁多激光，再用冰地卡你落閘, 但冇無人機, limbo完全直行直過唔使諗
其他間諜都係loki好過dj/弓女啦, loki一下2技就25+秒穩形, 夠你解完有突, 懶去關/避電網又可以1+3過, 仲未計跑速同飛身加乘, 而且早期易整過dj同弓女
所以一直唔明咁多人話loki係6000經

各有fans所以係唔會有答案
利申: 自己都係loki粉...淨係外型同頭盔已經贏晒

Loki 我練黎都係解紫卡隱形擊殺任
平時突擊任都係用女獵人算

我用loki練間諜個流程同揾秘道
之後用其他甲做間諜都冇問題

又係我，又有新玩問題
D系列任務係咪設到要多人一齊做
一條友做索里斯之聲勁難

要守個監倉打獄卒都五六次先過
而家要守挖掘機根本一條友守唔晒

其實所有任務都多人好d

除咗突擊間諜

其實都睇你用咩甲
有D甲防守特別優秀
例如Khora Limbo

依樣真

主要你既甲同武唔係對應呢d任就特別難打
甲打全方位: ember / banshee / rhino 首推
武器: 火槍

終於有人講ember
自從佢nerf完都冇咩人玩佢
明明4技清怪冇得輸

只限於中-低lv場

本來諗直衝咖喱umbra，但係咁卡關
跌rhino part隻豺狼都係咁岩有路人加入先過到
唯有死死地刷套rhino先

Loki D?

睇完笑下咪算
真係好睇個人喜好

umbra都幾後先到
慢慢黎，再挑戰都未遲
重點係你個人仔武器
至少砌一把用
如果唔係打umbra主線會好辛苦

vauban能力上未必好
不過prime版好型

F都俾多佢 mag都冇佢咁撚廢

聖女T媽

隻跳跳虎廢咗之後用都冇用過

mag開波波都幾好用吖

好食地型，只有單通道式地圖可以發揮最大作用，但打超高 lv敵人的確有奇效

不過依隻game冇幾何要打超高lv敵人姐以泛用同功能性，我自己覺得排緊全game尾3

我諗都係得無限survivial最有用

呢個年頭玩弓係咪冇乜作為

Lenz爆炸弓囉

咁要升升段位先

可以連射果啲都ok

噬蛇弩都ok

呢把只係玩具...實用性低到1個點

弓得rakta cernos/dread好用
弩既話Attica都唔錯

前提有極過+有mod情況下
zhuge / nagantaka / mutalist cernos / dread

咁作為玩具
lenz又幾好玩既

果日有隊友帶左個 加資源drop rate
即刻跌左張dread blueprint
但都要等到5段先有得用

好快就升到
不過未落forma / 無mod真係唔好咁快玩弓住
同玩死自己冇分別

依家都四段喇
但都未諗到下一把武器玩咩好

hek (mr4)
ignis (mr5)
Ignis Wraith (MR9)
Arca Plasmor (MR10)
1少部份公廁級武器

睇商店 邊樣夠料就整邊樣武器 除左某幾樣熱門武器可以留低forma之外 其他果啲主要都係3000經

好鍾意玩冷門武器
有冇介紹

Sicarus prime

推爆fire rate 既 Miter / Panthera / Twin Vipers Wraith

我都係
尤其是啲effect同玩法好特別果啲

Rakta Dark Dagger + 黑EQ tank build
Dual Keres / Twin Krohkur + riven
Synapse Buzlok + riven

synapse啱啱先塞咗5舊forma
再落埋riven真係溶撚咗班grineer
係條光綫弱雞d之外都無咩投訴

呢幾款武器係5星riven先可以救起 屌佢DE淨係識nerf 熱門武器riven

地圖開得唔夠快
好多素材都未出到
隻rhino就係差control module

有冇人用過燃焰標槍
有紫卡

可收藏玩具之一...起碼佢仲喺我個倉度

個新gear wheel好奇怪
點解一定要填滿前面先可以用12格打後

When Wisp?

1定2019
除非2020

咩野新gear?

裝備品個圈呀

咁有咩原因要放12格打後 如果前面未滿的話

我岩岩先打到火衞一拎到生物質(plastids)
Control module好似要打到木星

執得整齊啲
不過算啦，快捷鍵只可以set1-12

直接喺chat/連登搵人carry

我見warframe market到有得揀region
香港係揀internationl？

冇乜所謂

建議買用英文
賣用中文 (中港台特別高價)

啱啱睇一睇，international以外根本冇乜人

Btw, 遊戲入面可以揀region

因為除咗呢度之外...中港台日嗰堆都應該無乜幾多人識走去warframe market / riven market 買/賣嘢
連玩隻驚都冇耐性既人又點會有生存能力

原來遊戲入面有得揀

琴晚打警報生存任
打到15分鐘最後有兩個ash部件blue print
但bug左完唔到任

要慣啦
Bugframe

應該係大陸仔多 唔識去wm/rm 睇價 專登賣貴啲畀佢地 btw同佢地交易要小心黑金

黑金？

用黑卡買嘅白金 早排先一輪封鎖潮

非法得返嚟既白金
de會check到
就算經幾手流入咗你手都會照收返

咁賤格
但我唔會知佢係黑金嫁喎

基本上入任務遇親都係大陸人，遇過兩個泰仔

係呀 所以最好唔好同啲新手account交易

呢個問題係pc嚴重d
console唔排除會有但係暫時未遇見過

乜人都有
大6台灣日本英國美國
不過連親去歐洲都坐底2xxping起跳

我感覺連北美穩過亞洲

唔清楚遊戲語言對match making有冇影響
應該冇，連親亞洲都係****

語言影響chatroom
server影響連線地區

琴日有個馬拉仔係group chat話剩係睇到******

我見親身*嗰D都係日本人嚟

我宜家玩開都係英文，北美ser
繁中chatroom長期死城咁，亞洲ser啲ping高到lag到仆街，加上game chat*****(好多時都係連中大陸狗，一見到啲普通話英文short form就知)

其實宜家有咩武器值得練?我好多都開始唔夠力打，係咪一定要有紫卡先夠力?我主武用嚟用去都係Arca Plasmor，Ignis Wraith，Opticor Vandal，副武就捕月，Pyrana，Staticor，近戰就得gram

以上嘅一張紫卡都無

繁中chatroom入都未入過
亦都唔會走入去

照計你1把Arca Plasmor+catchmoon就算冇riven都夠打有突
除非你未齊mod/未極晒
反而你似需要1把高速近武..整把plague keewar / kripath
再數落去好用既
Sicarus P
Embolist p
Euphona P
Akstiletto P
Vectis P
Tiberon P
不過好多都要riven先發揮都佢哋既潛能

opticor vandal + harrow 唔洗riven都屌得過

17粒
=740/(1-65/365)/(1-0.85)
=6002 有效血量

18粒
=740/(1-65/365)/(1-0.9)
=9003 有效血量

點解5%可以差咁遠
唔想升張小氣到10lv

zaw我諗住等event先整，其實好多武器都有，不過無紫卡先係死証

btw咁樣算唔算齊mod?打high index第3 round 開始無乜力，滿lv土星之狼更加打唔入

屬性問題？磁+毒

非精密計算↓

萬用：Viral+Bleed

I：Corrosive(+Heat)

C：Toxin/Bleed
Viral(+Bleed) [齊減盾aura]
Magnetic [部分Boss]

G：Corrosive [高Status Chance]
Viral(+Heat) [齊減甲aura]

Void：Corrosive(+Cold) [高Status Chance]
Viral(+Bleed) [齊減甲Aura]
Radiation [部分Boss/冇減甲Aura]

中文唔完美支援速成，打字好多都字都冇左/擺錯位
加上同台仔傾計晒鳩氣用返英文chatroom算

英文chatroom但亞洲ser, 雖一睇到既句子係on9

你把catchmoon真係差riven

原來打完火衛一之後去虛空都會跌control module同氬結晶

當開始齊素材果時就發現多多錢都唔夠用

指數場

你地啲riven係特登收返嚟定，咁橋開到出嚟?我宜家有30張riven,得一兩張有用

9成自己開
有2張收返嚟但係用得最少 (有張仲要收咗返嚟仲未用過)

有時你可以試下同人換...唔係太搶手嗰d多數都ok

溫馨提醒：氬結晶會每日衰減一半數量

唔要嘅時候係咁出，要嘅時候就唔出

氬結晶正喎，好缺呢個素材
我火衞一打完個大佬跳左返去穀神星開木星接合點添
清唔切地圖

想加入集團個個都要交素材+10000g已經覺得好唔夠錢洗

地圖真係可以慢慢清
錢的話，之後打指數場會有好多

我啲錢用曬去吞拿魚救人

冇錢間唔中賣下相同MOD賣下相同普通藍圖幫補唔少

nyx harrow 羊佬啲parts多到

lee啲應急錢我都賣左幾次

奸商無喇喇多咗2張畜牲prime mod
又要俾佢打劫

我連土星都未去到
比佢打劫嘅資格都冇

連續入左幾場裂縫任都中bug
一係開唔到門
一係撳唔到電腦

d甲係咪多數都用白金買呢？
遺物好難出 好似後紀個d
睇過好似得10%左右

肯努力成隻驚99%既嘢都係可以自己親手得返嚟
當然你有無限金錢我都唔會阻止你投資俾de

好難出。。。
打半日都可能冇咩收穫

可以跟下街場
可能會有意外收獲

都係一個好方法

個人認為用時間刷kuva洗riven賣白金
再同人收prime parts仲方便

記低遺物number 入到場見到3個隊友都唔係果款就走場

咪老點人喇 依家唔同初初出riven 個年代 一黎依家個市場係熱門武器紫卡先值錢 但掉轉頭 DE隔幾個月就nerf一次(遲早到近戰)
同埋你叫一個連甲都未齊嘅新手去刷kuva咪即係玩鳩佢 分分鐘連張紫卡都未有 仲未計你開到值錢嘅紫卡機率

我覺得賣MOD仲好過
先不論Power Drift同4K MOD
淨係武器架式 同埋其他武器常用MOD都大把人買
雖然都幾哂時間叫賣

以前賺錢就係賣warframe 武器 1set咁賣 之後就賣紫卡
初頭仲要搵到好多水魚
後期就雙開warframe刷kuva flood , btw 賣紫卡真係好好賺

巴哈留唔到言。
有冇其他方法入氏族？
id:ShingShingGor rank4

重點係洗到靚數值
我張格拉姆洗左125次都未洗好

Ignis wraith 返黎啦

WISP嚟喇

Jupiter remaster + 新敵人Amalgams

新mode: Disruption (類似保存)

新大佬Ropalolyst

wisp技能

1技有3色
綠: 加移速&攻速
紅: 加最高血量同回血
藍: 暈敵人
2技分散敵人注意力
3技類似引爆攻擊
4技太陽砲

新狙Komorex (有毒攻)

新手槍Cyanex(有毒氣攻)

NYX DELUXE SKIN

3種新mod set: aero / motus / proton

兩把新武器都係S族配色

肯Buff Nyx未

兩把都係s係武

有新狙

Prime pistol gambit+ target cracker
我隻mesa p

Crit爆佢！

之前個日打左兩粒氬結晶驚衰減無左
拿拿臨衝上rank 5整左把征服榴彈炮
我見鬼仔個個都推Hek仲話值得用Orokin催化劑係咪應該打多兩粒整埋

其實
遲早都要打

hek係好用
由我新手開始陪我成長
到後期都仲有輸出

氬結晶呢家野你要用先去刷啦,雖然最近掛虛空刷relic已經每日水成十幾廿粒都唔會打算用曬佢

Hek真係幾高傷
我都整左把嚟用
但係唔夠MOD嘅情況下
係咪應該落幾張唔同傷性嘅MOD去加damage

但依家用Mag打到去土星，
開始發覺夠攻唔夠防
好易比人圍死
係副甲嘅問題定係我冇落防MOD

我都整左把嚟用
但係唔夠MOD嘅情況下
係咪應該落幾張唔同屬性嘅MOD去加damage

但依家用Mag打到去土星，
開始發覺夠攻唔夠防
好易比人圍死
係副甲嘅問題定係我冇落防MOD

係可以落幾張唔同屬頂住先
1隻唔係坦既甲你點加佢都係唔會有防
首先重點係唔應該俾人圍

刷套rhino用

呢隻係忍者game呀 你有無見過比人圍嘅忍者呀？

又好似幾有道理
都係等套rhino整完之後先再打落去

啱啱login抽到20%off
買又覺得唔抵
唔買又唔知幾時會再中

我放比你 直接同我收

套Rhino已經整緊啦
聽日就整完喇

我指白金

RMT

終於明點解大家推薦Loki
中樞simaris掃瞄任務好討厭

只不過係其中1個選擇啫
前期嚟講唔課金既情況係得佢同limbo

唔知幾時先夠裝打野賣白金
得三個欄位Excalibur賣左放umbra
Frost整緊用一個
得返一個位但好多甲都想整

0課開頭條路就係咁痛苦..我都體驗過
最快白金係賣集團mod或者4 key mod

我幾鐘意由無到有個過程，所以幾享受呢隻遊戲
不過見到鋼鐵防線個hek mod, Excalibur mod, frost mod就好想收返句說話

有隱形又行得快

萬能甲，咩任務都啱用

咁呢隻驚啱晒你
有心玩落去可以變到我咁4,5位數白金不是夢

琴晚同今日捻住急急腳升段9打算去商人度買伊格尼斯亡魂，點知刷左十幾個鐘先發現Ｅ加已經無得連續升段位，要等多6個鐘，虛空商人都走埋，好頹。有無Ching有藍圖可以交換，真係好想要

火槍亡魂應該有人係交易頻送

火槍就係交易頻搵大佬送啦,奸商買絕對唔抵

我之前都係個頻到見到有人派街坊咁樣攞

btw 大家養貓啲mod點落?因為尋日終於整到隻長耳鳳尾笑貓，但隻貓好易死...

inaros + life link問題已解決

過萬血
打極都唔死

張mod叫link health先啱
再加張link armor...仲耐打過你

配埋獵者吸收

尋日都仲有得買領袖prime too slow

有switch 同 PS4, 玩邊個版好啲？
Switch 唔夠位，要果SD card,驚買完先知冇人玩

PS4啦...switch少人到喊出嚟

有冇氏族仲有位收人？

張prime我有買到，不過唔夠endo升....

我升prime mod用晒我所有錢，有排儲
endo我都係靠打仲裁

prime mod我都唔係張張升晒
真係要用足嗰張先會屌落去

我一次過升弱點專精同手槍精通，而架得翻幾十萬現金

呢2張唔升都對唔住自己喇

有時唔係唔升
係懶得之後再極化

credit刷high index就好快有，野團基本上都唔會死得去邊，但仲裁野團，唔齊腳，打都打唔到，啱啱開始養下貓養下狗升啲10級mod升到無晒endo

endo每日打sortie既話基本上係用唔完 (你明的)

endo就買雕像算啦 100p一定買到6個 嗰度都兩萬endo啦

平時咁多重覆mod, 賣下都已經好多

好想知啲S族+C族嘅敵人係點

從未要淪落到要用p買endo

直接打仲裁喇仲買

唔好提，佢俾anasa同endo我，我就已經偷笑，但有幾次俾booster，forma同orokin我真係屌出嚟

我寧願要後面嗰3個

整左把幻離子，好好玩

arbitration 要打 不了

要玩到邊度先可以打錢

指數之場，好似係海王星

ps4版想問樓主可唔可以加我

agger forma幾多都唔嫌多

我連續打左幾日5萬蚊

就快知
大約過多一兩日

如果又係有傷害適應, 真係要隨身帶住心智之殁
同埋唔知計唔計落s族敵人嚟解紫卡

DE自己講最好過埋奇美拉任
睇黎有機會有適應
不過C族估佢暫時未完全掌握到s族全部野

實俾S族控返轉頭, AV佬個敗家仔依家連個木星都敗走埋, 睇佢幾時搞埋C+G融合

ps4 id: cckhhh
新手求朋友一齊玩

C+G係未C族頭盔，入面G族頭？

AV應該會settle咗G佬複製人嘅缺點然後用落C佬度

今晚加你入士族 (事先講明全部鬼佬嚟)
不過你想要朋友陪你玩可能有難度
因為呢隻驚太難就時間

好，多謝ching

邀咗

C、G、O、T、Human Beings唔係都係一個物種嚟嘅咩

定係已經基因改造到唔同晒

睇攻略時望過下人講
C: 機械改造過既人，行集體意識有個supreme intelligence 之類既物體中央領導？

G: 變種人（？），高強度肉體低智商，想抽tenno基因溝返好自己一族既基因？

Infested: Tenno定人類同機械融合既失敗實驗品？

Simaris/Lotus: Jarvis個類？

有錯請指正（應該好多錯）

lotus 唔係中樞，佢既身份主綫會講

infested係失控既納米級生物科技,由o佬創造

warframe就係由佢組成

劇透黎...

對唔住,仲諗住特登縮細同較粉色

btw ordis都有故事

補充少少
G族係O族既建築工人(? 指揮官成日話佢地builders
以前受O族指揮，O族滅族之後G族女王自立為王，複製基因整士兵，不過複製得太多次，越黎越多缺陷，普通士兵生命週期好短
有時會聽到佢地講英文(?

C族見到既人應該大部分都係被洗腦再改造既難民，同埋佢地係商人，所以去希圖斯會見到佢地，佢地都有同G族做生意

I族冇乜好講，就係生化危機，生化武器失控
AV男有感染過，不過之後好返

應該咁講,G係當年O既奴隸,苦力,O係G既基因上留低好多缺陷就係為左好好控制佢地,唔比佢地反抗
而O完左之後咁多年,G自己因為技術缺乏同埋因為過份複製黎增加人口而令到基因進一步劣化到呢個地步

現實世界唔知幾多年之後，可能窮人嘅BB要俾人強行基因改造，令到佢哋世世代代都唔會有喺社會向上流嘅機會

冇記錯秋季會有新種族出場，有冇人記得
張concept圖係一個主人同一個Servant咁樣

鋼鐵防線 升大將 換咩集團mod好？
定係換紋章？
集團卡我暫時未用到 冇甲

好似換紋章最好

未知揀乜mod咪換紋章先...起碼d分攞快d

係 我已經換左紋章

無記錯嘅話
C佬係商人集團, 有自己董意會, 前身係O族嘅僕人, O收皮之後靠賣材料俾G佬等商業手段賺錢, 依賴機器多過強化自身, 董意會大部份只係睇錢同做生意(好似nef, darvo老豆)

G佬係複製人軍團, 前身係O族工人/奴隸, O收皮之後作為O族死剩種嘅雙子女王洗哂佢哋腦再狂複製俾自己用, 因為複製太多令身體有大量缺憾, 所以寧願短命都會瘋狂強化身體(好似hek, vor)

I族你睇啲怪個樣都知係G/C/其他族受感染變異出嚟, O族嘅戰爭手段, 最後一發不可收拾, 目的只係不停擴大自己種族, 靠集體意識溝通

中樞係類似AI嗰類有自我意識嘅數據, 好似都係O族嘅產物, 有個共通嘅中樞網絡, 可以做到虛擬實境同進入虛空

lotus就tenno自己睇劇情, 有大量劇透

同埋除咗希斯圖同吞拿, 好似冇乜提過其他人類

咁有冇人知圓蛛點黎
同夜靈係咪o族戰艦殘骸

圓蛛係C族研究S族嘅殘骸嚟同機器融合, 所以2隻圓蛛有S族嘅傷害抗性

夜靈係S族大型boss殘骸組成, 當年隻boss入侵地球, gara幫希斯圖人抵抗, 玩自爆炸佢核心, 啲碎片飛到成個平野都係, 但隻boss某啲核心仲喺度, 到夜晚就會無意識咁將啲殘骸同石柱/樹痴埋一齊, 變咗on99周圍行嘅夜靈, 所以你唔打佢佢係唔會無端端打你

犀利...我從來都冇研究到個故仔同佢哋既背境

往後啲甲既背景資料都會另外出
冇任務

佢每日登入個折扣優惠係用黎買咩
見佢組合包又冇平

買白金

DE出咗木星重製預告
睇黎C族研究得比我估既仲深入

好似土狼劇情咁擠牙膏

更新啦~更新啦~

又係你哋試bug時間

點解更新速度咁慢

Gun Spear全部buff晒
Javlok / Ferrox / Scourge

點解更新遊戲內容會搞到像素出事

打完一次蝠力使
唔難，係有啲麻煩
對我黎講易打過地球果啲

新並合mod無視咗副武

成個鍾都未完 係咪我設定有問題?

有時斷咗佢重新dl過會快咗

新手想問
例如我已經合完烈焰長劍
但我把空刃仲未滿lv
應唔應該升滿先換武器定無所謂？

無所謂, 你有位放就得, 如果唔係就用完一把即賣再攞新一把

姐係如果冇位有新既就算未升滿都可以賣？

如果冇位嘅, 記住升到30lv先賣

ok姐係點都升爆30lv 先

yes

唔夠欄位賣左兩個滿星valana塑14p像會唔會好傻豬

valana塑像

4隻能量色好爽
Nyx開胸好正

跌咗d乜?

密集恐懼症

唔會
遲下你塑像日日都有

差藍圖齊set

塑像緊要定開位緊要?

搵晒成個倉得塑像賣到白金開位

開完位
放frost
Rhino就整好
得返一個位又要選擇困難症下套甲整咩好，hydriod好似幾好

毒媽 Mesa 沙人 音樂女

剛打完天王星去海王星接點同natah咋

hydroid同frost我夾埋都唔知有冇用過5次(唔計升lv)

第二套整Frost, 手上得體魄光環mod 好夾Frost
推圖打防衛同生存唔錯
加上我見人打材料都係生存關
想整hydriod都係見人推介佢有mod有addition loot drop

新手可以整咩武器打4千分?
冇傷害打唔到

唔夠段位冇mod講咩都無用

DNLM
可唔可以唔好出bugs
4000分根本冇可能

frost最有用都係玩挖掘
hydroid係要條賓周殺到敵人先會跌額外嘢...效率低到1個點
呢方面最優秀係得nekros...khora都唔夠佢嚟

Nekros 正呀
刷咩都用佢

wisp站姿好屈機。

Dat a$$

nyx skin好高質連個披風都好靚

當初未加呢兩塊野果時個行路姿勢

雖然家下加左野,但係係兩塊野下面果種若隱若現既feeling都幾

而且可以用精英怪啲buff

Lotus同av合作！！？

你睇清楚劇情好d喎

定係你講緊natah果時

一到parkour搵路又要一到睇劇情都到我好亂

本身av好似係lotus既間諜
second dream有提

睇你地講到好想玩多次幾個大主線

用Nova 同鳥人打蝙力使幾正

好想知6000%可以去到幾盡

好撚癲已經有人實踐咗

片

全部都刷齊，就差標槍mod

裝啱既話真係終極企喺度掛機mode

成地小強

衝曬入去指揮官房果下

燃焰標槍個並合mod邊度跌

打極都冇

蝙力使

蝠力使 先岩

就係成個下午都冇

非洲…

可惜其他mod都係廢...唔係都可以試下同人換

終於1000日

恭喜司巴成為咗1000日宇宙農夫

福利屎

呢個build最正就係唔駛點極化同落riven...超級平民

果然翁

打完第二場夢
覺得好震撼

有冇人睇緊Devstream

個名叫running man

咁你要快d打埋內戰

second dream果開頭到而家都仲覺得好正

Seconf dream一出即玩
第一次玩Game睇劇情睇到到o哂嘴

翻玩都好正

早兩日玩覺得好似無間道咁
兩邊都話對方係間諜

其實家下改走alert mission
咁新一批啲甲嘅alt helmet skin可以邊度入手
除咗買

可能season2會加啩

頂又抽中20%off

中咗50%

又一張

既然係咁我就唔買了

你地就好
我中-75多過-20同-50
次次個心都會好想課
但其實又夠用

表示暑假為我哋帶嚟白金
利申: 呢排懶到仆街無刷遺物

我刷好晒一套套
唔夠個d都收埋
暑假轉手賺錢

就快1年冇見到75off

有冇switch 玩家
岩岩down
Friend code
SW-0660-7253-8720

75%off咁難遇嫁咩
我仲諗住75%off先一次過最貴果pack

得果20%off我不如買prime vault/access咪仲抵

75% or 最貴prime vault or 唔買

可遇不可求既都市傳說嚟

差唔多2年無見過75%off, 50%off就見得多

好撚靚呢隻接近prime境界既nidus

換咗新電腦
第一次係地球平原咁流暢
畫質中上穩定60fps
好靚

終於肯換咪幾好

不過wf低配置機都玩到算係咁
其他game最低要求同舊機有距離
lag到仆街

以前或者仲會咁好心機upgrade部機既...以家真係不鳥

對我黎講至少要流暢，靚唔靚其次
所以家機某程度上係好選擇

咁換機可以玩多好多game無限制都幾爽既

D硬件出得仲快過電話你追得幾多
1張顯卡已經收得你皮

好多嘢未刷呀

個背同腳要轉一轉

顯你.....
如果只係玩WF其實真係唔需要高
再靚既畫面都不敵一個BUG
再靚既畫面都係打到成個MOON都係技 燒卡大戰

未有75%OFF
我都好多野未收

尋晚有個隊友用枝粉紅色粒子炮
唔單止係顯示卡破壞槍，仲閃到隻眼好唔舒服

所以我選擇ps4

所以大家根本玩緊唔同既GAME

唔識用手制玩 switch都放咗喺度

Energy用高飽和度顏色嘅人好討厭

全畫面攻擊

用埋小丑女1技

用埋翠雀

mirage + revenant + wisp

仆街個wisp
仲要轉白色
我屌佢呀

mirage+重力異點凝成槍+靜電能量導引槍
炸爆你個mon

ps4版有無香港人既軍團入

諗都唔駛諗可以慳返
個個都係諗住0貢獻攞晒研究結果
又或者未攞晒就人間蒸發
真係心血多咩

之前入過icecat已經攞哂 只係求一個回鍋間唔中刷p甲既團

呢度咁多玩家都冇人自己開你就知道香港人團隊係唔會有未來

個個團都係玩一排就會靜棄過幾次又回幾次 諗住入大團玩都係得幾個人

以前曾經入過一個大氏族，人多不過冇咩人上線，研究想幫手都冇辦法
後來入咗個台灣氏族，問個會長比個有開研究權利既職位，我咪每逢有新野就on wf開研究

雖然之後個氏族都有幽靈成員，不過都有一班固定on既人，大家集中埋開個新氏族，而家絕大部分人都有on

去到Sedna 開始唔夠打
係咪non prime都要上黃馬先可以開始farm prime戰甲

sedna d 怪你冇返咁上下好惡打㗎
佢哋打你又痛
甲功能其次...最重要都係把武器
農prime甲冇話有咩條件...最緊要你有海量relic打街場就得

有heart人同冇heart人既分別

就快rank 8，整緊沙皇睇下夠唔夠力
想買海克散正義但卡左向技巧之劍劍柄
用晒手上relic都開唔到要街場好彩有人帶先有

我自己嗰個鬼佬團都係水靜河飛但係大粒嗰班大佬都仲喺度
好似話係ps4開服嗰時{曾經}最top嗰班嚟
好多都好nice...真係要幫手嗰時出聲都會有人應機 (包括聯盟)

刷relic最佳好友就係打街場...咪自己1個人開

同埋唔好誤解錯誤
沙皇絕對唔係大力
前提係你有啱mod (加血加甲etc)同arcane(grace/guardian etc)情況下佢係特別難死

好多mod都未齊/未夠錢升，仲要打指數場farm錢

其實係任何爆炸類武器都要小心
夠勁既inaros都可以一槍入棺材

犀牛頂唔順？

升滿如果唔岩用就賣繼續用返海克/征服榴炮
岩就可以賣走兩把多兩個位

我用開Frost, 930盾/710血
由塞德娜去到虛空，比小怪摸幾下就趴左

所有攻略都叫新手整Rhino，因為真係好冇腦

不過Frost都好，加油。

rhino喇仲frost

望望下,最開始果位問緊沙皇,司巴就答佢inaros,好混亂

如果inaros唔係你哋講既沙皇咁sor囉

都話大家玩既GAME都唔同

zarr吖嘛

把雷霆/Fulmin好正

砌完試玩咗一陣
係好玩既新玩具

其實好似都幾勁

有個鬼佬話如果用inoras死既話應immediate stop playing, apologize to the tress for tireless produce oxygen to you

profit
grow

Grofit

見到呢d字就會諗起佢

Clem!

個Javlok 新mod 真係幾好玩
from reddit.

只係要用warframe 2格欄位有d雞肋，局限了止於fun build, 唔係meta.

利申:實測配Saryn 3技唔錯

諗住打聖殿升隻Limbo
都專登唔開技嫁喇
但啲人都係一見到新手用Limbo就走場

咪累人啦...邊度會有人用limbo嚟打精殿

普通聖殿

全靠班自撚私Limbo
搞到D人聽到Limbo個名就燥

被動到完場

點樣自撚私法

被動到完場
鳩開3技

被動都算
鳩開技我真係屌佢祖宗18代

4k任要能力大約去到咩位先夠打
我見有個開圖條件係要打一場4k

想自己1個打最低入門條件係識隱形同有打得死補穫對象既火力

4k 25-35lv，唔算好高
有隊友carry，識得行同裝龍匙就得

唔想用錢買Corrupted Mod嘅話有排刷
add oil

我都未打4K 希望完結莉升到夠力打
之前個聲波先岩岩玩以為係固定任務 狼幣都冇用過就冇哂

搵到個可以摺起條裙嘅bug

唔明你地
有蓮花唔j要j甲

性趣呢d嘢你真係識條鐵

證明玩得耐warframe，審美觀同喜好都會warframe化

wisp真係好好用

推高strength可以加超過900血同90每秒回血
而且加一張甲就有超過300甲, 傷害直接減半
仲有接近2倍射速同超過1.5倍移速
再有自動電擊控場

3技對1技啲種子開又有2倍距離, 又可以靠2技遠距控場, 一張45距已經夠晒
控完場又有Blind傷害buff

點解可以咁全能

我個wisp應該砌好
聽日試下

nice ass冇分種族

就快可以競投best ass係邊個

Mesa p

首先要有咁好心機刷果1200粒閪嘢...

正確嚟講係2100粒...仲有嗰3把新槍

新木星defend個場勁唔好打
都係用nekros入去掛機算

仲等緊你哋試緊bug..打都未有得打

Nekros一行近D爆破兵就會比人熄左招3技
Nova拎近戰出黎砍仲好

咁唔行近咪得

12輪開始好似係幾百萬血

可唔可以講吓點樣摺起
想用嚟J

跌出map就得

原本Wisp有穿牆bug, 角色背住牆, 準心對住牆, 兩下2就乜牆都過到

但已經fix咗

穿牆超屈機

啫係依家冇得摺起？

我記得道場有位可以跳出街

唔work 。

大概知你講咩位thanks bro

另外想問吓我大約由解完內戰開始冇玩，到上個星期玩返多咗好多未見過嘅嘢，有冇巴打可以講吓要點樣開始 catch up 返我要做啲咩嘢先依家好混亂唔知做咩打咩

我出octavia嘅時候就停咗，個幾月前先玩返

衝主線攞umbra?

整archwing launcher

sorry唔記得講返
依家返咗嚟玩個進度係：
主線解晒、希圖斯聲望5、夜羽4、增幅器223砌好咗、金星聲望4、小鴨聲望卡住喺個供品系統到、砌咗地球近戰武器+金星捕月手槍。賦能嗰啲唔知點樣catch up返，以前可以打raid攞，依家要打夜靈但依家打都係兆力+巨力咁打

進度多過我好多
我淨係掛住刷Prime嘢

升埋金星/鴨 > 蜘蛛?
都唔係差太遠啫...同埋開晒全星圖打arbitrations

依家又紫mod又賦能，同款升滿要成10粒，啲攻略推薦嘅又成千幾P真係唔知點玩
以前prime mod要升滿都麻煩，我prime甲返嚟都係刷咗mesa p、chroma p、mirage p

仲裁有去打吓，不過路人團唔係1波打完走就係死晒/掛機，暫時去換咗琥珀星設計圖。

想問吓主武冇紫mod嘅話amprex ok嗎？仲有把活動火槍

紫MOD唔係必要
追紫MOD同倒錢落海冇分別
因為D紫MOD隔一段時間就會Buff / Nerf
邊把武器熱門就Nerf邊張紫Mod

amprex/活動火槍冇紫mod都ok
但係amprex以家nerf咗冇以前打得咁大範圍
賦能就慢慢打冇得急...除非你係咁農其他嘢嚟賣白金再同人收rank3賦能

Ignis Wraith冇紫MOD都好好用

唔該樓上各位巴打解答

暫時zaw同kitgun嗰堆應該仲有排玩既
主武就求撚其自己有愛嗰把就得
呢隻驚有愛就樣樣都係神武

新嗰把雷霆好正手感極好，玩暴擊流血正到暈活動嗰把冰槍好似都幾勁

冰槍極咗都好用..但係排名就1定係電>火>冰

Wisp 勁到

宜家玩左差唔多半年，發覺開始失去左動力，每日淨係清突擊任就算 ，白金又無乜，紫卡又無張正，貓狗都養過下，而且都5,6極化，算係半畢業，但仲裁赤毒搵唔到人組隊，自己又唔夠力，宜家都唔知做乜好

有無咩可以推介我做，我淨係等緊瘟疫之星整zaw武器

你可以試下玩其他game

農白金

屌
打Octavia個任打到想掟keyboard
踩極都踩唔中啲掣

仲要過完個任先知啲部件藍圖要係唔同地方拎

刷件好D既戰甲
最少要做到
單刷20分鐘仲裁生存

首先農下夜靈 農下遺物 賣下垃圾同賦能 之後咪收張鍾意嘅紫卡 赤毒呢家野跟野團都無問題啦 買個雙倍慢慢刷

唔識玩新手係咪跟住係例任打先

照跟星圖慢慢打最好
無課金欄位係你最大敵人

等到家下先出大隻閪

表示都係1舊嘢咁既樣

好地地好似以前咁咪算
75 plat

新手岩岩dl黎玩ps4
前期係咪係咁打地球啲任 開其他星球係咁打就ok？
同埋係咪一開波揀左甲就冇得換？
見到商城啲雙刀好撚型咁
淨係想玩近戰有冇邊把武推薦

好快你就知咩叫 華而不實
冇錯 開星球-->系列任 同時搵下族收你 開下武器 搵把岩心水既武器咁

一開波揀左甲就冇得換
睇你0課定微課
0課既話開頭既倉位會令你興奮
普遍甲升到30先再換...prime嗰d就可以留

近戰Excalibur世界第一

對虛能世界第一

幾時出第二季土星

起碼6月中

有冇巴絲 打4000挑戰

岩岩抽到-75%折扣
新手打到火星應該買咩好
休閒型玩家
以家仲係用緊一開始隻劍warframe

(PC版) 一野課最貴個個4000幾白金 之後你就可以退休生活
就新手而言白金只會用黎"同其他玩家收野" OR 買武器戰甲位 其他野一律都係垃圾
新手做咩好? 去返樓主#1 慢慢睇

DLLM 我仲未中75%OFF

我ps4版 有冇分別

咁冇野啦 問返樓主 大家唔同GAME

睇攻略話買DJ戰甲

仍然都係冇人放覺醒P 發生咩事

ps4你中75%都係冇得用嚟課白金
個折扣只係用嚟減少件物件價格
如果你本身有白金(唔計送嗰d)
咁買其他嘢會抵d
至於買咩嘢就好難答你
因為我估你連段位都無咩升過...選擇有限

有時好慶幸自己早入坑(雖然真係唔算早 inaros出前幾日先入

星圖2.0冇特別條件就可以去下個星球
跟到活動有亡魂火槍藍圖
見過未重製既地球
刷prime parts仲係分T1S T4D之類
仲有刷T4S既配置
同埋去虛空連續刷一定見到既forma

我玩咗幾個月跟住星圖轉新版完全唔慣我先放低咗冇玩成大半年
以前開relic既日子真係打撚到想死

打60分鐘T4s實有至少一粒forma

打到係個MOON面前訓左自己都唔知

keyshare defense, interception, surival 好晒時間

ps: 鍾意鎖匙多過遺物

近戰依家有咩好用啲自組zaw部件又多又亂

zaw 既話就 plague keewar / plague kripath...點配就自己揾下build參考
其他好用既近戰1部份 (計埋有mod情況下):
Nami Skyla P
Silva & Aegis P
Nikana P
Skiajati
Lesion
Gram P
Atterax
Galvacord
Secura Lecta
Scoliac

唔好諗咁多
即刻買100部吸塵機
享受新世界

最慘係ps4仲等緊你哋bug testing緊

把加侖提因p(GALATINE PRIME) o唔ok幾型，把gram p好似打得幾慢吓

galatine p 得1個窿..gram p暫時仲有5個
所以有gram p把galatine p已經掉得咁濟
有加mod+riven把嘢絕對劈得唔慢

早入坑就feel到隻game係愈整愈好, 肯聽玩家意思
雖然近戰仲係唔知想點
8.0嗰陣入坑

gelatine p 係gram p出之前係最強大劍
唔會差得去邊

bullet jump就係好例子
冇ban到之餘仲正式加入去成為遊戲一部分

諗起以前高少少嘅位都要撐牆跳, 依家3樓都直接上到, 仲未計用本體衝刺

所以我都幾佩服de上上下下d人

catgirl

搞手但求打個和

佢真係咁諗既話...呢隻驚應該1早摺埋咗冇6年命咁長氣

catgirl你都j

你隻紫紅又幾靚

原來隻wisp既用途係咁樣

而加增幅器最多人用咩 有冇人貼返張圖出黎點分1-8
我覺得司巴應該下次開POST要加返張圖

ps4係咪冇得買直接買Mesa Prime？

我淨係知有1-7

上網格完價再同人逐件parts收
直接買係得prime access

依家個prime access好似唔係mesa
巴打你有冇set 同你收

唔齊sry...我太撚懶呢排

Pc我新玩唔夠一個月齊左兩套bp

有恆心有耐性呢隻驚可至富

唔緊要 咁我上網同D外國人買

格完價先呀咪做水魚
成set 80-100p

岩岩80p買左set
發現原來d料要自己再打

只係賣藍圖比你 合要自己合 冇得合完再全SET賣架 會交易唔到
得某D武器可以交易 但要未用過 0EXP 0LV 咁

真新手咩都唔知

唔緊要 最緊要課長支持緊GAME 齊齊課
DLLM DE 比50%OFF 唔比75%OFF

白金越多越開心

首先de要比75%off我先

人生得一次75% off，仲有嗰陣係日日on，冇隔過
真係靠運
不過65都照入，分分鐘冇下次

仆街DE本身得20 50 75 架
之後冇啦啦加埋D咩 65 呢D中間野 ON99

DE做野唔洗你教

嘩屌
氬結晶同埋泥炭萃取物 好似唔係新手可以打到既黎

試過一個月中幾次75 但個陣已經係棄game狀態 剩係on黎拎每日獎勵
所以次次都冇課到

氬結晶打到lv 25虛空生存就有
泥炭我係靠警報送左十個慢慢搣

泥炭1日4個限時出架 冇得強求 如果係社畜 1日打到2個都偷笑

希圖斯屍鬼任務我見有drop但rare item （行行企企等人carry 交任）

不過建議整左archwing先做
我用滑板自己都學得唔好意思

泥炭警報唔係冇得打啦咩？

怪LV4674

尋晚完

吞拿魚加速開發部

工人:太熱啦
溶L咗啦屌

屌

歡迎你嚟到呢個地獄入口

仲要-Zoom

呢把雙槍減唔減都係咁25000蚊整都唔駛整直接買到嘅槍俾佢1000%傷同10傾向都冇用原本係0嘅嘢點乘都係0

我意思係依張紫MOD既數值
放落其他主流武器就一流

想問下啲wolf cred係咪已經過左期

好似係...我乜都冇換過

痴L線D攔截任自己一個解唔到,又冇人入好ON9

PS4幫你唔到

Khora幫到你
但可能要用補MP道具

因為大家唔同GAME

由MESA P到加 仲差套覺醒雙槍P 未收到
有冇人知個市場發生咩事

OLD左小小 第1次見防自殺MOD

warframe market一定有人賣 係你唔識搵/唔岩你價啫

屌都仲係唔出75%比我
就嚟開位開到冇晒白金喇

其實我開完AC都唔係好識用
係咪去個到同佢吹水 之後+FD 再交易
英文差 GOOGLE完都睇唔明點用

Warframe market係link左de a/c
你會睇到買賣家game id同有無上緊線
之後咪正常買賣流程

去咗旅行幫你唔到

自己一個其實唔太難
據點比人搶就優先處理

用limbo可以單人過 先佔D點 之後放2，4技係D點 再慢慢佔埋另外果3個點 然後守D點到100%

-99都係可以一擊自爆

岩岩回坑 對上一次玩係5年前
有冇巴打可以加我教我玩

呢個係全部攔截地圖都用得嗎？
新玩唔識單人過攔截/卡位

我既話冇特別要咩甲
搶咗一個點先
再去附近搶另一個點
如果有敵人搶第一個點就優先殺咗佔點既敵人，望地圖有ABCD點，藍色點閃閃下代表敵人搶緊點
佢地搶點會去一部機度，一個點通常有兩部，優先殺咗去部機既敵人

好辛苦咁自己過左
隻GAME冇乜新手真係好痛苦,咩都自己打

好煩咁問多次PS4既
屍鬼淨化賞金任務係唔係限時出?
依家差2個泥炭萃取物
GOOGLE完都唔太清楚邊到有得打

屍鬼任過一排會再出
不過我冇留意幾耐一次

有冇新手一齊玩 有個氏族 想搵人一齊刷下料 打下遺物

突然有警報打,但係點解有2個任lock住打唔到既

你未開到圖

其實就算老手都冇咩方法一個人睇晒4個點，畢竟4個點都鬼死咁遠
單人攔截就係不停跑點，畀人佔唔緊要，一得閒就馬上去搶返，最重要係進度條快過敵人就得

有啲地型係4個點隔超遠 新手最好搵人幫手解啦

開始砌zaw 仲多組合過amp

一隻banshee攔截0難度

khora

Plague Kripath

Plague仲有得買咩

無,諗起佢

想問下我amp仲係用緊212
想整下一把 應該點整好？ 233?

t7係點有 我而家the quills個rank仲係得3
212直接捱到上t7?

金星嗰堆

金星做驢仔

E3 warframe content

睇直播就送?

刺眼的披風

仆街我啲 nekros呀...

香港molamola, 唔好打機住

好似係...我未睇過

早死同遲死
對我嚟講係無分別
就算林奠落台都會有林奠2.0出現係咁loop
由有得人大釋法開始已經係1條不歸路..做乜鳩都唔會有用

Sad but true

恭喜司巴終於有wisp可以玩

連個update都未down

update定先
之後可以玩

食過催淚彈可唔可以搵工嘅時候寫落CV到？

屌 而加先送呢個 定我睇錯 英文差 又要連咩鬼AC

好MEAN

D P甲真係賤過地底泥 DE出手打擊炒價 送完冰男送T媽 而加再送死神

而加先出飛船
NEW WAR 真係等到2046

你咪當PC版係先行test bug既存在
而實際隻飛力使的確有啲bug
點都好，今日有得玩就ok

條飛龍廢到喊出嚟..唔俾skip過場係咩玩法

twitch/mixer 度連續睇30mins tenno live

係勁簡單，所以好彩既話一個鐘就可以齊一set wisp

收工

恭喜
下一步就係刷新素材

唔明點解DE要壓P甲價

明明炒得越高，DE賺得越多

價錢要高，首先要有人課金

而價錢高，又會令到賣家可以更快速得到更多白金，變得更加揮霍，將啲白金還返晒畀DE

咁你咪試下將香港樓價代入去隻驚度

同埋如果賺錢係代表一切既話
呢一刻你唔會仲有機會玩緊呢隻驚

嗰個攞Spectra Vandal 同 Glaxion Vandal 點為之攞到1000/4000分

同一場內先計
ABCD四點，完成一點有分
比人炸好似冇分/少分，唔記得

1場內打4000分咪打撚到2046
個任悶到飛起....

其實唔太曬時間
順便放隻赫利俄斯掃描新怪

打6輪就4000啦,一支管成功好似係幾百分

good..今晚返去ko埋佢先

又收得工

remaster完之後打1場殲滅勁徙時間

nw 第2季開始至到7月5號....逼你每個禮拜打晒先拎到最尾獎勵

過度季咋,第二季係i族主題

如果佢中間整個任又要你揾好友我真係瞓喺度俾你睇

下隻改wukong
臨死隨機有機會觸動Monkey Luck: Extra loot drops for 60 seconds

無朋友呀？ 呀 唔係 唔記得你玩緊第二隻game

你無錯...我玩緊1隻出紫卡仲多過出其他既驚
你嗰隻係唔係咁

紫卡?最近連突擊都懶得打了

咁應該好快連登入都冇埋

紫卡欄就爆曬位 DE幾時先肯開位 90個真係唔夠

瘟疫之星又黎啦
快啲去喂konzu食early lunch

switch warframe幾錢，有d衝動想一陣出去買

首先warframe係1隻免費game嚟

7左
放低部switch好耐

農夠埋hexenon真收工

plague star 點做，睇埋攻略
搞咗成粒鐘都未開始到個任務

原來係bounty嚟？

自問自答係咩玩法嚟

樓上

ban圖撚同淋病1路好走

屌本來想開game打電台任
而家唔好意思開game

我都訓唔著

有冇人拎左個腳印

好熱鬧

就嚟長到出太空外面

D活動一野積埋再推出黎 更係啦

想問下瘟疫zaw應該點配

太多種玩法...最主要係你自己鍾意用邊種武器然後再選擇乜嘢build (crit / status)
部份參考

前日打王
G族隻中boss又join

怕砌錯咪買多幾個zaw bp之後用lo
btw我睇紫mod砌武器

終於有得玩新屎忽

ty

wisp個頭越睇越似個鳩頭

果斷買咗另外嗰個頭

太貴

招4技好撚正
成招積屍氣冥界波咁嘈到仆街

推爆強度上buff

cls

中左75% off

淨係護盾同多過你血量

Fat fat

有冇邊D關打錢多,得返幾萬

neptune index

warframe 亞洲地區係咪開始無人玩... 交易 同埋組隊個頻道都好似無人咁 死城

E張洗唔洗重洗 裝左之後,左面既傷害數值雖然跌左小小 但係暴率同埋暴傷都高好多

你pc定ps4?
雖然減45.6%好撚痛但係都可以照用既如果你冇其他副武

pc

交易組隊揾亞洲以外嗰d快好多

英文差

warframe market幫到你

我意思組隊術語

sor睇錯

LF = looking for 揾場
hosting = 房主
wts = 想賣
wtb = 想買
wtt = 想換
嚟嚟去去都係呢幾隻字

我仲未搵到金星應該用邊把指揮官武器
睇左幾條片都唔知點配好

C=地球
F=金星
順序係prism-scaffold-brace咁砌法

通常金星開到最高就配X27
X=你隨意配，我比較鐘意6個噴火，清小夜靈方便

2=地球2

7=金星7

627朋友

遮隊友視覺最好玩

班街場撚係咪奉旨打活動唔洗帶藥
低段無輸出都算 藥都唔撚出

好想要更多IgnusDei嘅Skin, DE係都要搞人啲設計

隻角想點
點解要加塊布
隻左手根本唔啱比例
把武器加嗰幾條嘢又係為乜
右手係要減多邊形冇錯，但就咁用舊圓形嘢遮住？？？

加d嘢落去咪變咗de佢哋既嘢
大6撚理念

但就算俾DE改完都係好過而加隻雞好多

IgnusDei啲design好正

咁你要知道隻雞出咗好多年

啱啱玩返2個幾月，冇耐先諗返起點解ember個deluxe skin concept仲未整到出嚟

然後先知原來個畫家俾DE終止咗合作關係

其實本身隻火雞p我自己接受到
因為幾似蜘蛛俠入面隻carnage

點做到

switch 版都一直係咁

轉英文區啦 另外switch好似不嬲都少人

都話PC

首先你要有3個隊友開buff俾你

好
撚
憎
新
警
報
呀

點解

因為要做多好多無聊嘢

終於唔駛再做龜頭frame

新警服姐係電波？

應該係

咁真係幾煩下,基本上無特別去做 D條件咁鬼麻煩

其實只要每星期有做啲
果季完之前都可以升到頂

1季嗰d就係
中期呢個你要攞最後嗰個效果真係要差唔多做足晒

今期nw最尾獎勵
不過都好過冰嗰個

永遠都係用跟蹤狂嗰個

左右?

等緊7月睇片拎蓮花印

左
然後繼續洗

揀左右 , 可以係咁打紅爆 好爽

揀左係因為呢把嘢係主要玩狀態build...你要主攻都得既純個人喜好

裝埋mod都已經可以100%狀態啦

我自己都升緊呢把
不過玩完plague keewar真係2個世界嚟
plague keewar完勝

有無片睇

巴打可唔可以幫我估估價

keewar個build我係咁

電台有wisp頭盔換

樓上貼咗喇

sorry
old news咗

重大消息: warframe market導入埋riven交易

有錢人既玩意

窮人發家致富都係靠佢

重生咗既wukong好玩到暈
2粒forma已經夠做

強烈要求下隻prime以wukong 代替atlas

今日用30P收返來,仲要比我洗到

繼續洗喇

仲要咩

多重射擊個數呃人㗎

1047

新手留名，玩左陣都唔知其實係玩咩

遺物果度搵唔到赫利俄斯PRIME
早排都仲有,依加係咪絕左版
要等prime access同寶庫賣?
差件系統咋

有樣野唔係好明
點解隻game既延遲會based on host既網路品質?
我理解咁樣既話係隊員>host<data>host>隊員?
正常黎講唔係玩家<data>伺服器咩

呢個係最終修改定咩
呢個skin都講咗咁多年仲未出

IgnusDei同DE反咗面:-)
雖然Skin嘅版權應該喺DE手上，但DE好似唔想出

有8個Deluxe Skins都係佢Design，畫風好特出，但有時未必真係咁易整到出嚟，通常都會俾DE改嘢

超正🤤

入咗庫
prime access唔會有
要等佢出庫..不過應該有排

呢個係DE永遠解決唔到既ON9問題

最正都係FROST (買咗) 同 RHINO (無諗住買因為極少用)

正常反應嚟
玩玩下就會開始上手
都係唔知既咁你可以考慮剷得

我除咗loki同ash之外都買晒
純粹覺得呢2隻p版好睇啲

有時撞到D大陸host
明明得百幾ping
疾到好似四百幾五百PING咁
點解會話解決唔到?

因為佢哋個系統係要你連去個HOST度
如果個HOST連線閪到仆街你可以走得場

北美+冇ping限制
順過
亞洲+有ping限制

新手黎講d裝應該點搞

第1版有link

0洗捕月30p入手

我玩亞洲SET到<150
就黎想<100 架啦

新手想問依隻game係連機對戰定闖關？
利申ps4

點SET?
有咩用

亞洲冇用
連大陸人ping低都係lag到傻

我依加先知有國服
做咩佢地唔玩

係

連機

想問依隻game既switch版係咪孤兒ser?

闖關？？定pvp？

大陸既代理free game可以有幾唔黑心你估佢地唔知

有pvp, 但接近冇人玩

主要pve, 但遊戲難道太低, 唔係幾算闖關

度

畀我鳩up up中左
成套中國set prime

想要青龍偃月刀P

YES

雖然俾中資收購咗過半股份...不過都仲係原班人運作既

ZHUGE P

巴打你個glyph點攞

巴打願望成真

P2P 模式呀嘛

atlas起碼要重製先出得prime

唔係已經重製咗咩其實一拳超人都唔錯

係幾好玩呢隻嘢

原來已經攞咗 好彩張zhuge riven 未賣 又可以做下奸商賺一筆

EXTRACREDITS

啱啱先入手Redeemer Prime
配合Ivara隱形 無敵

atlas同wukong比差太遠，實用既技能依然係得招1技
wukong基本上四招都變得有用，雖然我個人唔鍾意新3技

姐係不停單機刷裝？

沙人裝復仇者 1技之後再射仲快

係，當你成長到咁上下
有mod有武器有甲
某程度上就變成爽game

開頭會係你玩街場多...後期變獨行俠

咁2隻以家梗係無得比
淨係有多隻分身幫你打已經差天同個地
招隱身又屈咗機過以前
係招轉傷為甲鳩鳩地之外都幾全能下

終於夠parts整

睇巴哈 DE下隻出WUKONG P 咁快手

prime版無原版咁靚仔
原版頭盔型好多

轉番普通版skin

prime版用原版頭盔已經解決問題
不過應該好快出埋deluxe skin打劫你d白金

金鋼棒p

有冇人知呢個係意思
之前係戰甲裝左一次,唔記得咩黎

數字代表你個warframe forma左一次

中文叫極化 用FORMA
自制一個咁"位"既MOD 可以令相對既MOD消耗CUT 50% 令戰甲放MOD多左容量比其他MOD

thx bros

岩先打生存
有隻hydroid,但應該無mod
我用咖哩棒,見刷怪速度慢,好少drop生存裝置
我咪開大係出面清怪
有條撚樣(大陸人)屌9我話我做咩周圍走
叫我等hydroid清怪,安安靜靜咁打 (我入場無出過一句聲)
我屌佢老味,生存裝置得返果20幾30%
班撚樣又企鵝,我唔出黎打,等死呀?
仲串我話咁高rk都唔識玩
我即刻開佢波,問佢係咪低能
夠鐘即刻走場

請善用靜音功能

佢打字姐,無開咪

通常打5-10分鐘覺得唔拍嘅就走 硬係有d永世唔執氧氣 唔理nekros hydroid khora d技淨係係出邊鳩劈嘅 遇到呢d真係頭也不回

琴日清電台任去打kuva生存
有條友原地隨機做啲動作，似掛機
佢bullet jump都係原地
不過佢玩一陣就自己退game

login bonus resources booster即刻狗衝咗去打
2條友輕輕鬆鬆

好老實...我係睇人用乜relic

就入庫前用垃圾relic去撞就入庫relic是常識吧

平時單機開
電台任要打30分鐘生存
咪開番組隊功能打下kuva

赤毒生存要用咩甲打？

每次玩生存 我都唔會理其他玩家想掛機定周圍走 我自己做自己嘢 理佢

生存能力高 / 有防禦技能嗰堆
frost
gara
hydroid
inaros
khora
limbo
nekros
nidus
rhino
saryn
wukong
nezha

我都係咁話
總之地下出夠10粒俾你開到relic我就做自己嘢

真 佢地憑咩去決定我既遊戲方式

登入中咗50%即刻買咗人生第一部roomba 吸塵機

終於夠料整

好撚多乞衣啊 雷霆 基傷爆率2+1- 紫卡出400P 問一句訓醒未仲要嬲嬲豬

都估到你條傻系會上來等人安慰

自己又唔出個價 又要叫人出 出左個價錢唔岩心水又屌人 咁叻咪自己起價

紫卡本來就有價無市 人哋出得低咪最多已讀人 真係估唔到你做香港人做得咁on9

唔鐘意人哋出得咁低咪唔好係到叫價

出400叫出價呀? 咁不如出40呀? 你食飯食一粒飯係咪叫食咗飯呀?弱智仔

第一你邊忽見到我要等人安慰?
第二問下你訓醒未又叫係屌你 你老母係你細個果陣係咪日日屌鳩你
第三紫卡價有無價有無市就自己上去望下啦 撻一句有價無市 咁你不如出40P? fat fat 囉 話我想fake9人錢 咁不如話你想出低價博人地唔知價搵水魚
真係唔好意思喎 白金我就大撚把 真係唔旨在你果400P

咁叻咁咪唔好叫人出 反正你都係坐地起價

平時其他人出我300絕路咪又係咁 我都唔會咁得閒去屌人啦 不如話你自己多9魚

哦原來係咁呀 慘得過你唔忿氣呀？ 你覆翻我句野 咁已經唔係多舊魚喇
好心你唔好扮EQ高 係咁高EQ就唔洗打一大段野廢up啦 低價收唔成 比我講一句就嬲

你慢慢單機啦傻系 出得低跟住嬲嬲豬問人訓醒未 你唔賣我唔怪你 跟住自己唔忿氣人哋出得低 跟住屌人問人訓醒未

我真係唔知邊個唔忿氣 專突上來連登要人安慰 細佬仔係咁 唔怪你

你係咁高EQ 就唔好應我呀嘛 又要唔忿氣應翻我
原來擺上連登討論下就係求安慰 得你一個封鎖我就變咗係單機game 你啲弱智仔思維我真係理解唔到 好慘慘呀 求安慰

其實紫卡最好set返個底價/直接放上wm賣喇

老實講啲無底價競標有邊個唔想出平價，冇set底價就真係預咗人出價唔啱你心水

set返個底價大家冇爭議，覺得貴就唔會搵你，覺個啱價自然同你買

加上依家wm有得買賣紫卡仲方便喇

老實講我叫人帶價係廢事張張紫卡都要打個價出黎啫 唔係想人bid喎 差唔多價咪放囉 依家買賣紫卡咁方便 咩stats 幾錢一眼睇曬啦 出膠價果啲唔係玩野曬人時間咩咁不如出10P話收

都係嗰句啦，要人出價就預咗會唔啱自己心水

下次有人密你要買邊張咪順便講埋預幾錢賣囉，咁樣大家唔駛估估吓呀嘛

我明你講咩 但我只係想帶出一樣野就係 當你第一句出膠價果陣 你都唔好期望得到人地有正常回應唔知價咪講出聲 我第一句問佢訓醒未已經好客氣

唔設底價喺頻叫你就預咗人出膠價
唔理你有幾多百萬身家
想清紫卡但係又唔想賤賣唔怪得人

岩呀 出膠價無問題架 所以咪覆返一句訓醒未? 點知已經失控屌人又叫人自己單機 擺上黎討論下原來又係求安慰

Round 2
fight!

咁係佢用詞未達標啫
我應該可以屌得完美d

反正個post都沉底 咪當推下post

真係整咗隻小學雞出嚟

MEAN

SAD BUT

仲諗住係咪有消息流出所以推得咁快
原來得隻小學雞嚟發脾氣

tennocon前應該都係咁靜

等緊星期6日睇片

就係諗緊冇理由tennocon前可以推得咁快

原來依家3夜靈休閒團都要一晚4輪
回鍋專精未升想晒去打吓先發現休閒團都咁高要求

野團齋企for sure

我到以家都未打過隻水力

咁巴打你啲專精點升

都話大家玩唔同GAME

嗰時用跳跳虎打精殿已經升晒我要用既嘢

warframe條新trailer

warframe架飛船有新入口

蓮花航空

好大粒relic..成隻異形蛋咁

琴日升到頂

same

除咗赤毒嗰個之外已經無動力做嗰堆煩任

個效果唔錯...不過揀深d色就gg

又到感謝各位巴打既時間

唔經唔覺開到第14個post

希望大家繼續支持呢隻咁抵玩既驚